去攞個身份證好似去咗支那

屌你 唔見身份證今日去扲身證
去到以為自己返咗支那
前面睇緊蝗貼吧 後面睇緊支那抖音
傾計又蝗語
全部後生仔女 女嘅後生都成陣蝗味狗也不屌

【913 八月十五】 金鐘悼義士

好心樓主咪以貌取人

唉 150

新移民死全家